700熊召集

博一博單車變摩托

仲有熊未打靶咩

別說了

睇黎你果d熊打哂

下午打落黎，20分鐘執5k

on9

3點幾已經放哂，再入有冇得諗

我都放左,再入就好危下

聽日反彈先沽啦